家變 求入

女朋友屋企家變

女朋友
女朋友老豆
女朋友媽子

事原 今日早上係屋企叫 去電腦一齊睇電視 ，點知 突然電話響 ，來電顯示為 "老婆" ， 見到即刻入左房 （一直以黎 已經知道 出面有小三小四） 直到今晚大爆發 家變 嘈到好大聲 想趕走

如何是好？

其實個女朋友emoji有乜用？

華生 我都唔知

不嬲都整多個冇用架啦

屌 秒速變恥笑post

上一代既事 呢一代有啲咩可以做？

一直都係現在望住 不過係出聲 咁兜唔兜到呀大大？

今日同條女嘈左 點算好?
=我 =女朋友 =女朋友老豆
=點解你手機有個女仔叫小美麗架?你地咩關係呀?
：冇呀,普通朋友黎炸
：普通朋友會叫得咁親暱咩?
：屌即係你唔撚信我?
：咁你而家唔值得人信丫嘛
：咁你去搵個值得你信既男人囉
：好呀